小妹剛剛去健身室做尖....d男人係咁望住我

搞到我勁唔好意思 紅都面哂
好心就專心做啦...未見過女仔咩

假膠

得喇...活狗...

咩料a

Hehe

幾錢q

dai lo ar...

小妹都係

心諗:八婆 影夠未 我要拎啞鈴呀

我是後面那個男的 她在那邊器材拉一下拍10張照片

真女神比人望完係自己心入面嘻嘻笑完算

會唔會擺上黎FF丫

更係啦，個樣好怪好老套，又著到成隻雞咁。